有無人睇變女-奇怪的女高中生千子

呢套野開頭睇d 人設係搞笑漫咁畫無咁靚
但新連載之後愈畫愈靚
近幾話仲甜到漏
有無巴打睇緊？

有睇，但近幾集冇以前咁好笑

千子正常左
識呷醋

最新果話怪怪地

唔變態唔正常